G 5 g典解2019有12個月？

2+0+1+9=12

0/10

on99/10